做緊Uniqlo, GU既爸絲打入黎吧.

其實呢行店長人工有幾多倒?工作內容可接受嗎?

D公司成日講到話有晉升空間, 真唔真先

爸絲出黎啦

求